Simulator
=================================

run in production mode
./activator start

run in development mode
./activator run

Frontend
Scala Templates
AngularJS

Backend
Java Play 1.2

SimulationChangeListener
Sends event when car state changes

AngularJs listens on
JS Eventsource (https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/API/EventSource)

Das EventSource-Interface erlaubt das Empfangen von Server-Sent Events. Es erlaubt den Zugriff auf Events im text/event-stream Format über eine persistente HTTP-Verbindung.

var sourceUrl = "/simulation/carFeed/" + $scope.currentSimulationId;